﻿Подготовка к 1С:Совместимо
==========================

Перед тем, как отправлять `*.cf` на тестирование:

1. Берем конфигурацию из хранилища.

2. Перечисление СтавкиНДС - исправляем синоним для каждого значения ("10%" на "Ставка 10%").

3. Модуль `ИнтеграцияСТиповымиКонфигурациями`, ищем процедуру `ОбработатьНажатиеКнопкиВМенюДополнительныхДокументов`


        Процедура ОбработатьНажатиеКнопкиВМенюДополнительныхДокументов(Объект, Форма, ИмяКнопки) Экспорт 
            Если Не ПроверитьМодифицированностьВФорме(Объект,Форма) Тогда
                 Возврат;
            КонецЕсли;    
            Если ТипЗнч(Объект) = Тип("ДокументОбъект.ПоступлениеТовараВАптеку") И ИмяКнопки = "ПриходныеДокументыБух" Тогда
                 ИнтеграцияСКонфигурацией1СБухгалтерия.СоздатьПриходныеДокументыБух(Объект);
            КонецЕсли;
        КонецПроцедуры // ОбработатьНажатиеКнопкиВМенюДополнительныхДокументов()

и меняем на:

        Процедура ОбработатьНажатиеКнопкиВМенюДополнительныхДокументов(Объект, Форма, ИмяКнопки) Экспорт 
            Если Не ПроверитьМодифицированностьВФорме(Объект,Форма) Тогда
                 Возврат;
            КонецЕсли;         
        КонецПроцедуры // ОбработатьНажатиеКнопкиВМенюДополнительныхДокументов()

4. Модуль `ИнтеграцияСКонфигурацией1СБухгалтерия`, необходимо проверить поиском все экспортные процедуры и закомментировать их вызовы.
После этого удаляем из конфигурации модуль `ИнтеграцияСКонфигурацией1СБухгалтерия`.

5. Обработка `ОбновлениеБазыТоваров`: в модуле объекта и модуле основной формы_ необходимо удалить все блоки кода, отмеченные

        // APT-70
         ...
        // APT-70 конец

6. Подсистема ТО. Пока оставляем как есть.

7. В конфигураторе выполнить Конфигурация -> Синтаксический контроль.

8. В конфигураторе выполнить Конфигурация -> Проверка конфигурации.

9. Проверяем на АПК по набору тестов Совместимо.